# Занятие 8 - Fragments
нужно знать перед занятием:
- Создание меню
- MenuInflater
- Ресурсы res/menu
- Контекстные меню
- Обработка нажатий



### домашка:
Меню с тремя пунктами с флажками, каждый из которых отвечает за видимость квадратика на экране (квадратики расположены в виде перевернутой буквы "Т") Квадратики разных цветов, цвет совпадать не может. По долгому тапу, в контекстном меню можно выбрать цвет квадрата
### задачка со звездочкой
- вместо View использовать Fragment